所以呢個禮拜被雪藏既係豆豆！

年青人 仲喊緊呀

我唔想同佢講野

都係你牙